有冇人試過好急屎 但點都要返屋企屙

喺條街又好撚急架喎 就瀨咁款
返到屋企就唔急

成日有把聲同我講叫我瀨喺條街度

個肚搞左成日，應該爛屎黎，但又唔得閒屙，返到屋企又無事第二日先屙變返正常屎

細個係公園玩忍唔到瀨屎

我從來都係咁

Ching睇下醫生好

其實係咪身體吸收咗爛屎嘅水份 之後變返正常屎

我都係，真心

點解連個身體都要玩我

邊忍撚到,
真係肚痛果種急

的確我唔係痛到瀨我都一定返屋企先痾

喺架車就瀨

夾鳩實兩片屎忽
最後防線

諗起琴日有個post

從來唔會係出面開大

越夾越越急

成日

試過去旅行瀨尿

尿起碼返而可以洗 屎嘅話兩條唔使要

試過，結果係條街都瀨左

有無人睇到

無
仲要勁撚慘去到廁所馬桶前瀨左
好彩係黑色褲
即刻買過條褲換

陰公了，臨門一腳撻Q

幻屎？